apple iphone7

如果我買錯顏色，包裝未拆 可唔可以拎番去換？

推

Why not call and ask

而家唔係辦公時間..

no

唔得

包裝未拆應該得

認真嫁？

如果係我啦啦聲拎去換啦

iphone7垃圾

利申：用緊

買錯左隻色 想哭

好奇想知買錯咩色

買錯黑色 想要銀色

退貨再買返部新既，都算換既

係apple store 買？

係apple訂的

要搞好耐

可以，試過

我係一個月前訂 琴日到貨..咁係咪計我一個月前買？

online 可以搞
計收貨日